如果兩個月前台灣總統選舉係韓國瑜贏咗，今日台灣會爆成點？

Korean fish分分鐘大開中門請大陸人去醫病
好彩小英當機立斷
香港就係好彩大家經歷過03 意識高自救
兩者共通點都係人民唔撚信中國先冇爆得咁勁

所以計我話
呢個時候係最好時間宣傳香港同台灣is NOT part of China

香港民間同台灣合資搞個世衛（中国除外）

人哋五月先上任

之前話韓國瑜選唔中 會考慮移民去中國個班人唔知點呢

此POST已完